有冇人覺得自己個身體根本未準備好隨時同囡囡做愛

利申：肥仔波 冇肌肉
性吸引唔到囡

成世都準備唔好

500蚊咪得囉

你望下你老豆咩身型，駛咩擔心

不舉了

腎虧

我準備好用條撚頂撚穿女女啲肺